G29 一問

本身小弟無車牌
想買G29
但係連極力子都淨係聽過個名
完全唔知極力子點用
有冇人可以比人弟請教下？

?